1/ Sử dụng API của https://coinmarketcap.com/api/documentation/v1/
lấy toàn bộ lịch sử giao dịch và lưu vào cơ sở dữ liệu Mongodb bằng ngôn ngữ Python.
2/Viết web service bằng python, sau đó viết một file html( nhúng JavaScript) để lấy dữ liệu từ web service.
3/ hướng dẫn sử dụng:
	bước 1: Chạy file insertdata.py
	bước 2: Chạy file webservice.py 
	bước 3: Chạy file mnm.html và add Cross vào trình duyệt Chrome